[全能嘅連登仔] 呢隻船喺乜嘢船

搭車過青馬見到